【藍店注意】綠在田灣、天后、西營盤係藍店黎架！

資料來源/證據：
1. 綠在田灣、天后、西營盤營運機構係121C回收社：
2. 121C回收社主席係陳捷貴：
3. 陳捷貴係新世紀論壇成員：
4. 新世紀論壇理事會成員包括何君堯、馬逢國：
5. 許智峯遭陳捷貴箍頸：
6. 大學區區議員任嘉兒確實綠在天后由陳捷貴營運：

麻煩大家可唔可以幫手推post，同埋share到南區，灣仔區同埋西區嘅MeWe, Facebook, Signal, Whatsapp group啊？或者手動分享比身邊嘅人都得！

多謝手足關注！

推

上水都有間

你講得啱，上水個間由北區居民聯會營運，亦都係地區親中組織 -

多謝提供資料！